93－98年人嘅活動吹水whatsapp group

呢個谷開左一排，但係有啲巴打潛左水
招募活躍會員，多日唔上水會踢
谷內男女比例正常（絲打都多，高質巴絲快入）
填一填張form，如有適合既巴絲 谷主好快會聯絡你

交配